\section{Cenário 1}

\begin{itemize}
\item PC1

	\begin{itemize}
	\item Modelo: HP EliteBook 8460p 
	\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
	\item Memória: 4GB 
	\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item PC2

	\begin{itemize}
	\item Modelo: HP EliteBook 8460p 
	\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
	\item Memória: 4GB 
	\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item PC3

	\begin{itemize}
		\item Modelo: HP EliteBook 8560p 
		\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
		\item Memória: 4GB 
		\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item PC4

	\begin{itemize}
		\item Modelo: HP EliteBook 8560p 
		\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
		\item Memória: 4GB 
		\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\section{Cenário 2}

\begin{itemize}
\item PC1

	\begin{itemize}
		\item Modelo: HP EliteBook 8560p 
		\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
		\item Memória: 4GB 
		\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item PC2

	\begin{itemize}
		\item Modelo: HP EliteBook 8560p 
		\item Processador: Intel Core i5 2.5GHz
		\item Memória: 4GB 
		\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{itemize}
\item PC3

	\begin{itemize}
		\item Modelo: MacBookPro Pro
		\item Processador: Intel Core i7 2,66 GHz 
		\item Memória: 8GB 
		\item Sistema Operativo: Mac OS X 10.8.5 (Mountain Lion) 64bits
	\end{itemize}

\end{itemize}


\begin{itemize}
\item PC4

	\begin{itemize}
		\item Modelo: HP Compaq Presario CQ57
		\item Processador: AMD Fusion™ APU E-300 Dual Core
		\item Memória: 4GB 
		\item Sistema Operativo: Windows 7 64-bits
	\end{itemize}

\end{itemize}